對國情唔了解既人，唔好再吹捧武漢，我地唔係同路人

大陸一年都不知幾多呢d 示威
佢地抗議既只係單一既民生問題，例如今次係環保問題，僅此而已
雖然同為抗爭者，佢地唔會理解香港人既訴求之餘仲會反過黎站係政權既角度去指摘我地
希望你地唔好自作多情
如果你諗住佢地會百花齊放，更加係癡人說夢話

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

唔該請睇一睇 兄弟唔洗嘈交77照出

大家唔該集中番我地既5大訴求，專心致志

77講武漢既就係鬼
要講自去深圳講

我無野講